384792
6188
Hành trình biến đổi bạch đàn tái sinh là cuốn sách trước tiên là nói về số phận của cây gỗ rất phổ biến và đang dần bị phá hủy bởi sự ra tay chặt đổ của người buôn bán , cây thân gỗ thẳng đứng vững chãi làm thành lớp chắn cứng cáp của khu rừng được tác giả vẽ lại hóa ra sự đối thủ không chiếm hữu lại chính là ý nghĩa to lớn nên ngày nay đang dần khắc phục khuyết điểm nhỏ còn thiếu mà ta luôn ao ước và duy trì thành quả sau khi dựng lại .
4
402468
2016-02-22 23:01:49
--------------------------
